港大據報建議設小組於符合國安法規定下保障學術自由

即係認國安法衝擊學術自由

黨安大過天

仲扮乜鳩有學術自由

有曬紅線嘅「自由」

White trash

符合強姦犯意願下守住貞操

china studies，social science 基本可以收得皮。

china studies點會, 幫中国係咁打丁咪得

畫一個圓形既正方形

唔好強姦啦,你載套我比你屌啦

唔好射入去就得
過幾年
你比錢我落仔就得
...

符合禁室培慾下既自由戀愛

你係咪唔知港大china studies幾反動。。。、
果陣時上文革、中國貪污course
d professor都係大陸人 都話可能返唔到大陸
中國field tip時 d notes仲吩咐我哋唔好帶去中國

港大文革course好野嚟，嚟緊應該俾人搞

理學反而咩事都冇

STEM有幾可政治不正確
所以香港的大學根本唔care, STEM無事排名就唔會跌

The History war...

成班閹人學人教書

不如建議埋點樣一邊做雞一邊攞貞節牌坊

唔好拎雞同班奶共的比

自由即奴役